反送中》元朗「藤條車」搜出武士刀、公安帽 車主身分疑點重重更 有網友懷疑是中聯辦副部長「葉虎」

反送中》元朗「藤條車」搜出武士刀、公安帽 車主身分疑點重重

2019-07-27

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中「光復元朗」遊行今（27）晚傳出元朗西鐵站旁一輛自小客車後座被人發現放有6根「藤條」，引起遊行民眾不滿。隨後又爆出後車廂放有武士刀、鐵管、木棍以及疑似中國公安帽，經查後車主非華人，疑點重重。

綜合港媒報導，香港「光復元朗」遊行晚間有眼尖民眾發現，路邊一台黑色自小客車後座放有至少6根「藤條」，與上週攻擊市民的白衣歹徒武器相同，引起群眾不滿，砸破車窗並留下「踢走黑社會」等標語。

請繼續往下閱讀...

隨後又有憤怒民眾撬開其後車廂，竟發現內藏「武士刀」、「鐵管木棍」、以及疑似「中國公安帽」，消息傳出香港社群一片嘩然。

《香港01》指出，經查詢車牌後，車主全名為「Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M」，非華人但持有當地身分證，1999年2月3日首次註冊，地址為元朗八鄉錦莆路吳家村。

據悉，現場民眾根據車中電費帳單，指出實際用車者可能為一位住在南邊圍村的「YIP FOO」（粵語音），更有網友懷疑這就是香港中聯辦新界工作部副部長「葉虎」。
<自由時報>

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

推

push

流動武器庫，匪犬快領功啦

推撚爆條仆街賤狗葉虎既post

幫台灣助攻！

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

自由時辦

韓國瑜入過中聯辦